@article{richnow2014designation,
  title={Designation of wind power plants with the Reference Designation System for Power Plants-RDS-PP},
  author={Richnow, J{\"o}rg and Rossi, Clemens and Wank, Helmut},
  journal={VGB PowerTech},
  volume={94},
  number={7},
  year={2014}
}

@BOOK{BTR,
	TITLE = {BTR - Bautechnik bei Kühltürmen : VGB-Richtlinie für den bautechnischen Entwurf, die Berechnung, die Konstruktion und die Ausführung von Kühltürmen ; VGB-R 610 - },
	ISBN = {978-3-868-75125-3},
	PUBLISHER = {Verlag technisch-wissenschaftlicher Schriften},
}

@book{UTMREF,
  title={Das UTM Reference System (UTMREF): Ausgabe 2},
  author={Unterberger, Norbert},
  year={1997},
  publisher={Bundesministerium f{\"u}r Landesverteidigung}
}

@article{WGS84,
  title={China geodetic coordinate system 2000 and its comparison with WGS84 [J]},
  author={Ziqing, Wei},
  journal={Journal of Geodesy and Geodynamics},
  volume={5},
  year={2008}
}

@article{dejanovic2017textx,
  title={TextX: a python tool for Domain-Specific Languages implementation},
  author={Dejanovi{\'c}, I and Vaderna, Renata and Milosavljevi{\'c}, G and Vukovi{\'c}, {\v{Z}}},
  journal={Knowledge-Based Systems},
  volume={115},
  pages={1--4},
  year={2017},
  publisher={Elsevier}
}

@book{gronback2009eclipse,
  title={Eclipse modeling project: a domain-specific language (DSL) toolkit},
  author={Gronback, Richard C},
  year={2009},
  publisher={Pearson Education}
}

@article{van2002domain,
  title={Domain-specific language design requires feature descriptions},
  author={Van Deursen, Arie and Klint, Paul},
  journal={Journal of Computing and Information Technology},
  volume={10},
  number={1},
  pages={1--17},
  year={2002},
  publisher={SRCE-Sveu{\v{c}}ili{\v{s}}ni ra{\v{c}}unski centar}
}

@article{van2000domain,
  title={Domain-specific languages: An annotated bibliography},
  author={Van Deursen, Arie and Klint, Paul and Visser, Joost},
  journal={ACM Sigplan Notices},
  volume={35},
  number={6},
  pages={26--36},
  year={2000},
  publisher={ACM}
}

@book{fowler_parsons_2011, 
  place={Upper Saddle River}, 
  title={Domain-specific languages}, 
  publisher={Addison-Wesley}, 
  author={Fowler, Martin and Parsons, Rebecca}, 
  year={2011}
}

@book{borger1989computability,
  title={Computability, complexity, logic},
  author={B{\"o}rger, Egon},
  volume={128},
  year={1989},
  publisher={Elsevier}
}

@misc{goltzsche, 
  title={Bezugssysteme für die Lagebeschreibung von Punkten}, 
  url={http://www.vermessungsseiten.de/vermessungstechniker/bezsyst.htm}, 
  journal={Vermessungstechnik in der Berufsschule für Vermessungstechniker}, 
  author={Goltzsche, Wolfgang}
}
@misc{graphical, 
  title={Graphical User Interfaces with Tk}, 
  url={https://docs.python.org/3/library/tk.html}, 
  journal={Graphical User Interfaces with Tk - Python 3.7.4 documentation}
}